上連登做狗，就預咗俾老鳳開post爆罪證，俾power_off手足放入戇鳩仔list

如果唔改過自新，就俾連仔ban鳩埋你

仲有，而家唔係剩係得老鳳同power_off追擊狗隻
仲有好多手足，一得閒就捉狗撚狗

老衲！即刻躝出嚟回覆！

我會跟佢個list去follow班人
一開po即入去狙擊

respect

狗： 連登無言論自由 因人廢言 惡過共產黨

老鳳未試過因人廢言
只會因狗廢言

連仔會ban先算啦

梗係會ban
沙皮狗團隊俾老鳳瘋狂追擊
而家已經ban到團滅

唔怪得你畀五毛咬

五毛支那狗真係冇資格有言論自由

得閒玩下ok,唔好嘥太多時間

我驚到瀨能左屎😂😂😂

連登日報—支持一言堂者，無權享有言論自由

請問老鳳(狗隻#48234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌
唔怪得你被狗追住黎咬

Appendices:
1.
吾你老母，5P文盲狗
2.
殘體字你老母，支那狗

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邊撚有咬過?
老鳳飛上半空，佢哋連咬都咬唔撚到
吠就有啦

留名支持

之前消滅咗沙皮狗團隊，而家又開始有狗想組隊吠老鳳

有精神病去睇醫生啦

白卡仔

佢而家咪喺精神病院囉

樓下又有隻

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你哋個同事薯皮先俾人屌走咗

一個 四位巴 撚化一個 五位巴

跟住一個 六位巴 跑出黎批鬥 四位巴

滑稽

支持

俾個白卡既lunch哥當狗咁撚

仲
係
度
吔
文
吔
武

柒
撚
到

五
毛
老
鳳
早
日
收
皮

🇨🇳🇨🇳

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問6帽王何家成(狗隻#31841)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問婆媳抖音(狗隻#89182)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一開頭扮手足撚知佢咩
睇耐咗咪知佢係分化lunch囉，唔得?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含柒蚑那市民(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我好撚驚
快啲ban我

見到好多blocked user

你講緊俾老鳳list晒做狗隻嗰啲?

你平時都小兒麻痹瀨開屎架啦

惡過共產黨
如果連登仔真係惡過共產黨，成班死撚哂啦，即刻check ip逐個拉去坐啦下話？
使撚老鳳留言
屌柒佢又話咩冇權嘅共產黨，冇權嘅共產黨有幾撚惡呀
吹撚到，仲有冇血嘅人血饅頭

老屌強烈支持

老鳳係食都食狗血饅頭先啦
睇吓欠債7萬美金唔還結果俾人逐日計息嗰隻狗